點解黃偉文寫得出裙下之臣

好尾機
講中哂男對女既慾望
但寫既偏偏係gay既黃偉文

作詞：黃偉文
作曲：Alex San
編曲：Alex San
監製：Davy Chan / C.Y. Kong / 陳奕迅

抬頭望 長裙下的風
連幻想 的質感 都一樣柔潤
無論雪紡或絲絨
同樣誘發過我 那一秒悸動

從未敢 每個亦吻
卻對每一個 的慾望無憾
熱血在騰 大概每個人
不只喜歡一個女人

讓那 飄呀飄呀的裙 挑惹起戰爭
賜予世界更豐富愛恨
讓那 擺呀擺呀的裙 臣服百萬人
對你我崇拜得太過份
為那 轉呀轉呀的裙 死 我都慶幸
為每個婀娜的化身
每襲裙 窮一生 作侍臣

橫蠻善變柔弱天真
全是她 不可解 的魔術成份
純白淡色或繽紛
裙下永遠有個 秘辛要探問 成日聽成裙下永遠有個背心要探問

其實想 每個亦吻
理智制止我 衝動地行近
熱血在騰 問哪裡有人
一生只得一個女人

讓那 飄呀飄呀的裙 挑惹起戰爭
賜予世界更豐富愛恨
讓那 擺呀擺呀的裙 臣服百萬人
對你我崇拜得太過份
為那 轉呀轉呀的裙 死 我都慶幸
為每個婀娜的化身
每襲裙 窮一生 作侍臣

我要讚美上帝 活著就是無樂趣
也勝在有女人
今生准許我 裙下盡責任
忙於心軟 與被迷魂
流連淑女群 烈女群 為每人動幾秒心

讓那 飄呀飄呀的裙 可愛的女人
賜予你我刺激與震撼
讓那 擺呀擺呀的裙 凡士氣下沉
賜我理由再披甲上陣
為那 轉呀轉呀的裙 死 我都慶幸
為每個婀娜的化身
每襲裙 窮一生 作侍臣

裙下有個秘辛要探問＝絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

橫蠻善變柔弱天真
全是她 不可解 的魔術成份